想買個新背囊 有冇好推薦

用左個淘寶貨成年 想買過個過年 有冇巴有好推介？

完全冇提Budget/用途好難幫你

Dr kong護脊書包

SPI

1500內吧 平時翻工翻學用

Ming仔介紹果個

gregory冇得輸
又襟用又好揹

Aer啲袋幾好 巴打你睇下啱唔啱

TERG Daypack

太多色 考慮緊

Millican推唔推介?

pacsafe

一模一樣 淘番黎
但我好快爛了

Mystery ranch 1day /3 day

搭單問
budget 1000左右/樓下
平時都係smart causal返office工
有冇咩背囊推介

Rvddw

係唔係50幾蚊？

同求
舊果隻爛鬼左

差唔多

樓主果個都唔差，D友旺角掟磚都係咩呢D袋，搏認唔到

巴打睇岩 tg me
hobbslau

幾靚 幾錢？